已經星期四，727既時間、地點、路線要盡快有定論

依家最新係點？

個人覺得家樂牌巴既最合理

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

727反黑 反暴力 守護香港！

727對準鄉黑 - 各CHECK POINT

恐怖份子巢穴：
元朗南邊圍福德堂 (人數不明) + 天水圍廈村 (200人) + 廈溪 (人數不明)

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

元朗鄉黑生意主要圍繞水邊圍嘅無牌酒吧做毒品飯堂，元朗嘅有牌酒吧就收保護費。同樂街一帶嘅色情場所，炮仗坊一帶嘅賭檔，仲有元朗所有嘅機鋪，佢地都有份，搞射魚，比人賭錢，基本上佢地生意分佈就係咁。

請大家幫手光復元朗當日行動，配合記者及公眾輿論將黑勢力竇口公佈比全香港人知。

(1) 元朗V Zone
- 元朗西裕街足彬大廈地下6號舖
經常有黑幫人士聚集

(2) 元朗大三元得勝號
- 元朗炮仗坊16號地下
黑幫人士經營，經常有黑幫人士聚集

(3) 元朗Magic Club
- 元朗安樂路59-61號永興大廈地下1號舖
老闆為黑幫骨幹人物，內有睇場及黑幫人士集結

(4) 元朗歡樂吧 Enjoy Pub
- 元朗安樂路61號永興大廈地下3-4號舖
老闆為黑幫骨幹人物，經常有黑幫聚集

(5) 元朗勝和無牌酒吧
- 水邊圍屏昌徑媽橫路21-23號鋪 (前門不開閘，入口只有後巷鐵門)
經常有黑幫骨幹人士在內聚集，內藏武器、 毒品；只要進入後巷，有好幾處有cctv既鐵門，都係佢地既鐵竇

(6) 元朗銀湖芬蘭浴室桑拿
- 元朗合益路17-51號地庫
與黑幫人士有關聯，不少黑幫人士聚集

(7) 元朗at restaurant & bar
- 元朗西菁街23號富達廣場地下31號舖
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

(8) 元朗feverbar (有兩間，另一間係旁間位置)
- 新界元朗媽廟路幸福樓15號地鋪（fever 1)
- 新界元朗媽廟路幸福樓13號地鋪（fever 2)
黑幫人士聚集地，內有職員為黑幫人士

(9) 蛇王如
- 元朗安寧路屏會街屏昌徑紫荊樓地下一號 A
電話： 2478 1428
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

元朗炮仗坊 好彩麻雀娛樂公司 (沒有圖片)
- 元朗炮仗坊16號號地下
為黑幫人士經營，黑幫收入來源之一，極多黑幫人士聚集